{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_029587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "중엄리"
    },
    "text": "中厳里\\n\nこの農村は丘陵性地帯が大部分を占めており、東側には寿山川が流れ、北東側には寿山峰がそびえ立っています。さらに、寿山川には寿山貯水池があり、北側では院内川が南海に注いでいます。この農村は自然に囲まれた静かな場所で、中厳村などといった他の自然村も存在します。中厳村はかつて「オムジェンイ」とも呼ばれ、「中厳ジェンイ」とも書かれていましたが、現代に入り「中厳」という名前に変わりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この農村の名前は何ですか？",
            "answer": "中厳村"
        },
        {
            "question": "この農村はどのような地形ですか？",
            "answer": "丘陵性地帯"
        },
        {
            "question": "東側には何が流れていますか？",
            "answer": "寿山川"
        },
        {
            "question": "北東側に何がそびえ立っていますか？",
            "answer": "寿山峰"
        },
        {
            "question": "寿山川には何がありますか？",
            "answer": "寿山貯水池"
        },
        {
            "question": "北側では何が南海に注いでいますか？",
            "answer": "院内川"
        },
        {
            "question": "この農村は自然に囲まれていますか？",
            "answer": "はい、自然に囲まれた静かな場所です"
        },
        {
            "question": "他にどのような自然村が存在しますか？",
            "answer": "中厳村などが存在します"
        },
        {
            "question": "中厳村はかつてどのような名前だったのですか？",
            "answer": "かつては「オムジェンイ」とも呼ばれ、「中厳ジェンイ」とも書かれていました"
        },
        {
            "question": "現代に入って名前が変わった理由は何ですか？",
            "answer": "現代に入り、「中厳」という名前に変わりました"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 202
    }
}